一年之後，估計好多人又話後悔武肺無買樓

有跌過？

唔好逼死啲淡友啦 佢地恨樓價跌恨左大半年啦

仲大鑊，連世紀疫症都唔跌，仲有咩壞消息會令樓價跌

因為供完層樓有咩壞消息都冇影響

中共提早27年收番所有地 美國關係法byebye

之前好多人搏黎多一次SARS，而家黎咗啦，又唔買

有嘅 少部分600萬樓跌咗20萬左右

20萬真係叻d嘅agents 都傾到， 樓下地產三月成交仲多過舊年六月前

aa狗吹奏post?

廢淡買撚得起咩

2010年睇淡樓市賣左自住樓既熱狗-淡友俠仲等緊樓價低過10年架, 你咁快叫人買

平左架啦，仲想點

而家疫情已經轉好，高峰已過，美國無限QE，政府又保就業，即係代表經濟一定衰極都有限

依家啲盤平5%咪已經成班人狗衝囉

但冇可能再升咁癲掛...經濟有排都未復原...

未買樓既就覺得冇跌，買左樓既就知道真係跌左啦

跌幾多% ？ 我個區10% 都冇， 成交量一樣咁多

今次跌得唔多

不如信自己會中六合彩算啦

邊會後悔，跟本無咩跌過，都係貴，最少跌2成就差唔多

因為有林鄭plan

其實無跌過 有咩後悔

可以死心

無錯，應該無咩可能

好快會跌

近排成交多左好多，應該搵到短期低位

美國20% 失業率 都唔會影響到我地
香港》美國

點會冇跌過，4百中嘉湖有貨啦
上年年中上到570~80

自從出咗個九成按就唔多識跌，多咗好多潛在買家。

一招制裁港元美國兌換皮已收

武肺價

自住又贏

業主依然唔會減價
香港人對住屋仍然有需求

到時香港巿同深圳巿接軌 需求大跌

不如咁諗
咁到時香港人住喺邊？
咪又係香港

除非失業率去到沙士果陣都可能有機會，不過相信都唔會去到沙士價

連登啲毒撚買撚到樓咩,昇跌都同佢地無關,勉強先買到呢個價既滙豐

政府咁撚樣救市，仲點會有人失業

冇跌點會後悔

我依家都後悔38 冇買005啦

可唔可以介紹下？一直都係大約一萬蚊呎，低過一萬蚊好抵

層樓估價仲要升左，咩料

即刻封盤唔賣等爆升

其實跌咗
但唔係淡友諗果啲跌兩三成
佢地就話無跌
事實上買得起嘅人好多
跌少少就有人買
唔會再有跌兩三成

冇升=跌左

二千萬跌到一千萬啦滿意啦

都係買唔起

唔會再見低過$40

都係唔夠錢買唔到

香港要樓價跌 首先要其他地方都要跌

公屋又然